國民党真係痴撚線,有党員可以公然上支那党媒做節目

已經擺明認係支共嘅人

2019年12月18日新黨不分區候選人邱毅12月上中國官媒央視節目，在節目中公布臺灣中科院研發的飛彈數量及詳細部署位置，更嗆總統蔡英文害怕遭「斬首」，荒誕行為讓台灣網友看完都直呼傻眼，痛批「這根本是賣台了吧」。

聯俄容共呢家嘢我哋呢啲正常人唔會識㗎喇